慈雲山東既選民依家立即同我起身出黎投票

屌你老味⋯⋯⋯慈雲山東既人全部同我出黎投票
D呀公呀婆仲撚多過後生仔
全撚部起身同我出黎投票

係咪真係想贏呀 仆街

我今年唔要再見到民建聯

我可立個邊已經排咗一個鐘 條腰好赲

推 排咗半個鐘 但都係廢佬居多

頭先行過聽到何漢文助選圈自己圍內講：定啊 贏硬嫁 未投票既居民快啲出黎投票啦 唔可以俾民賤聯贏

Push

屌⋯⋯我唔想再俾佢贏，
慈雲山東既人生性啦

今朝係德愛見到有個矮肥黑著背心既男人幫手推輪椅人士係另一個門入，夜晚見到佢坐左係何漢文辦事處門口度飲啤酒 做票贏都唔出奇

屌⋯⋯⋯⋯唔撚係掛，又輸？ 慈雲山既朋友醒未呀

希望2號贏la